北海道變北海道省 中國人激怒日本人：依條河到依條橋 全部都係我嘅！

唉
幾時支爆

日本可唔可以廢除
銃砲刀剣類所持等取締法
俾市民保護自己?

係時候鬥地主

錢作怪

單喺北海道已經買咗7個香港咁大
成個靜岡縣咁
RT

即係支狗去北海道買哂人地d地？

二世古比大陸佬買起

日本政府唔把關 怪得邊個

毛澤東最錯係無殺晒班陷家剷

呢句真，呢啲野本身就應該由政府把關

好多北海道人好嬲

把乜9關....分分鐘有份分錢

不問政治既日本人係要呢d時候先會醒

日本仔真係好撚廢
不過買完係咪可以話收就收

全球排支

當然唔係

政府做既乜都得架啦

經過呢半年我覺得香港人仲
日本仔真係廢到一個點

So? 架仔比錢你搵就要受架喇 等你乜斬唔理 扮哂野咁

已經買咗1/10

架仔政府既官僚。我相信治到班支那豬

紋別, 網走 , 稚內 . 鄉下地區, 交通不便 , 好少人住

點解支那人咁鐘情於北海道，而唔係爆買其他地方

中國北海道特區

平

買北海道
煽動琉球獨立

戰略嚟

國家, not government, not the people

反正北海道有地冇人住

咪賣畀中國人去開發囉

我覺得喺大地震潛在地區買地買屋
係一件好唔明智嘅事

度度都有

日本人重未醒？

蝦夷省

有日本人

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

宜家啲日本人去晒城市住，以前住人啲地冇人要
全部日本郊區比支那人買晒都唔出奇

賣地比支那人就預左

日本人排外
排唔到支那經濟侵略
shut up and take my money
想睇瑞士有冇被支那爆買
剩係知支那人狠狠入侵瑞士銀行
百人萬億
瑞士又贏

日豬表示
我要用抖音支付寶

支那豚有破壞冇建設

日本係時候搞社運

去得多日本都知日本人真係好鐘意中国人d錢

北海道同琉球好似完全兩個方向？

又係你地自己要賣既
怪邊個？

冇記錯香港人都有份買

琉球唔係沖繩咩?

一個日本最北 一個日本最南

係

你點知冇

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

日本自求多福

等佢買到咁上下 再谷支爆或充公

係 其實真係買左好多 d日本仔反應太慢

好過冇反應

要睇下係咪山地

蝦夷呀

殺極都有喎，支那人係真甲由

澳洲

做乜尻

覺醒的時候到了

日本一年對支那資助幾多錢?

年年咁多支那移民

係殺哂咁濟
But

共產黨啲人自己做地主

要怪就怪啲商家佬
佢地唔會同錢作對
尤其係日本人

日本仔玩撚夠Tik Tok未

exactly

以前東北班支那佬有錢
買北海道同自己屋企氣候似

日本人最多咪唱今天我好撚和平㗎

北海道自古以來...

傻啦。一個收地政策就收支皮啦

我覺得係啲日本地方官員貪腐
大規模買地唔係件小事

支國人入侵北海道，
北海道d人迫於無奈全部南下，
跟住成個日本人口都南下，一層一層咁推落沖繩
最後沖繩人話: 太多外來人口，每日百五個，唔得！要獨立！
最後沖繩同埋琉球開始沖獨。

一定係，除非唔係。

ODA係2008年停咗
援助40年總額共3.65萬億日元

毛賊: 已經殺咗幾千萬, 仲想點

當地立法抽稅即刻打殘佢地啦
你估真係割地咩

地方官員都唔知袋咗幾多

日本後生一代

好似死咗咁

李澤kai的

稱霸亞洲

成班支那狗

扮日本公司
再搞環境污染

征東元帥府：國家終於有任務俾我啦

京都已經有一條支那街
話明投資移民，仲要無上限
全部支那人
公屋有一半係支那人，上過新聞
遲早逼到日本人癲撚咗，一刀劈死哂班垃圾

四川擔擔面
SF
娛樂城
仲有咩

文革鬥死左一班知識份子，剩低嘅都係啲冇乜讀過書嘅

冇計佢已經盡晒力殺

抵

一個法治地方點無名無實收地
收地都要賠錢啦

比錢人地買自己嘅地
為錢逼死後代

日本人晒氣啦
忍耐力世界一流

等咗好耐先有一單明斬支那人
要再等等

潑火

話買咗2%全國已經

唔係，日本好重視私有土地權
你google下，機場都要為左佢夜晚唔開

我想話前年我喺河口湖食野，已經有班大陸狗已經傾緊發展河口湖dklm

日本仔鬥地主啦

真係好嬲 完...

日本人討厭中國人嘅比率 係長期維持高企

推，不過唔明日文

就係一南一北咁搞鳩人

你又衰你有權唔賣㗎，唔同香港唔使睇支共面色㗎

蝦夷獨立

光復北海道

買北海道係想要佢個出海口 突破島鏈
到時就可以直接威脅美國
支那果d軍事討論區話稱霸亞洲第一步係要吞左北海道同沖繩

喺比例嘅問題 唔止北海道 度度都有

當然有戰略
政治考慮

明治維新《廢刀令》可以中止

日本唔知係真蠢定點
為左錢可以賣國？

有咩好把
不毛之地
jr做到每兩三年cut一條線
地方政府年年問中央政府拎$
人口流晒出去大城市
依家有水魚肯買地
到佢地發現賺唔到又要年年交地租自然會蝕讓

代購基地

賺唔到錢都唔會賣 一定死都留

買鳩曬

岩牙
日本鄉下地方人口年年跌
遲早滅城
日本過10零20年都變移民國家架啦

中國人啲錢易賺呀嗎刷下鞋吹下水就有

根本就係
係香港人以為出一個平野鈴子加堆twitter憤青就以為成個日本都支持我地
人地大部分覺得香港人點解唔乖乖地做順民賺中國錢呀

廢除憲法第9條

好多國家都係
濟洲比支那淪陷哂咁濟

唔夠香港人
半年都未有狗未有官死

當年日本人都買起紐約啦
北海道土地邊值錢

香港人幾時喺鄉下買返塊地

其實北海道啲人都幾撚慘
以前啲原住民又俾佢地排斥又逼佢地學日文逼同化
到而家二十一世紀啲地俾人賣撚哂俾外國人

殺晒好人得返陷家產

日本太多左膠

其實香港人都買左好多

香港都成堆地產狗水人買日本樓日本地
流著中国人的血

當年成田班村民都算勇武 冧低咗一兩個防暴 政府先讓步

自古以來就係有軍權既話事
政府有警察 又有軍隊
要收就收
邊個敢嘈?
難道有日本人會保護班支那地主?

而家俾班日豬當國賊咁屌

日本仔終於意識到有問題啦
提埋你地個啲咩tik tok 啊 荒野行動個類垃圾app 係另類入侵

日豚佔大多數無得救, 會反中嘅多數係比較激進嘅右翼組織平民支持唔多

平時咁鐘意鎖國唔鎖呢啲

全世界都係啦

你估美國又真係咁多人反支那咩

歐洲好多人覺得支那係東方猶太人添

有次係日本浸溫泉, 同隔離個鬼佬吹水, 係咁吹奏支那, 話呢家人人都想同支那人做生意

根本就唔係得日本係咁

一早講左韓國人勁多後生仔學普通話同中文, 我以前做TRADE, D 韓國人賣HYNIX 野既勁多識中文

起碼日本未去到呢一步

如果政府識得賣完但唔比佢地發展, 都未嚐唔係一個好方法呃返佢地錢

連登仔一直都有風向:

日本人就係垃圾
韓國人最勇武, 最撐香港

真係痴線

自作孽
又排外又政治冷感，以為有美國保護就大安旨意
好在支那出咗個小學生做皇帝，如果唔係連美國都畀佢買起咗到時我睇下邊個保護你班懦夫

買完地是但起啲嘢，再賣番俾自己人，走資完成。

岩牙
仲要成堆話美國都監控啦中國又有咩問題
望到個世界咁多豬反而想中國人統治世界等班豬一齊受

日本戰線呀。。。

好大機會係走資用
日本政府大可以睇住國籍徵重稅

好想睇支那人係日本海絕子絕孫式捕撈睇日本仔仲有無得隔岸觀火得咁開心

On9？
政府強行收地=變共產政權

日本即刻gg

歐洲佬根本未食夠支那條水，醒覺既人有限
北美除左美國開波，其他仲係覺得無問題，認為支那係有品既，係一盤生意.

中國人：中國以外全部我既！

傻豬 巧立名目嘅嘢

賣國咁賣，日豬係咪墮落到咁

日本後生仔日日喺度抖音

美國開波都只係侵開波咋
你估一般美國人真係想開支那波咩
成班生於民主自由國家既豬走黎問香港人點解要反抗唔一齊搵支那錢
仲話自己唔鍾意政治最多都係投下票
問返佢點解當年華盛頓唔順從大英帝國要反抗即刻收皮就知班白皮豬係幾撚垃圾

世上無樂土

仲有珍珠奶茶
喜茶去日本開既話肯撚定仲長龍過香港

每個國家既人面對既問題都唔一樣

年青選民唔投票根本唔係得日本係咁, 台灣本身都係, 因為香港單野D 人先醒覺

外國人唔會咁得閒去理你支那有幾仆街, 唔通有錢唔搵咩

正如一樣有好多地方覺得地香港人揮美國旗, 想SIR THIS WAY 好奇怪啦

老老豆豆唔係送中單野, 香港班年青人好多都係上大陸飲喜茶食海底撈啦, 大J之前一樣成日教人上支那按摩

下下都話人係豬係豬, 不如諗下點令到人地支持我地呢班, 反支那好過啦

講講下得返香港人200萬人唔垃圾

全世界都係豬

人地主權國家 人民又重視環境 違規發展村民即刻勇武過香港人呀 兒登仔唔知頭唔知路喺度笑人

屌你老母北海道都搞

嬲又點，日本人都係得個嬲字
其實搞到咁佢地都有責任

當年日本仔夠買起美國 之後咪又嘔返晒出嚟 美國又行緊共產？

有留意新聞就知有呢D
其實日本開始做緊野查緊內部

以為1.2億人全部一樣

所以我真心多謝777架
唔係佢根本冇可能令到消滅左既港獨意識再次抬頭

其他國家既人不理政治既人就係大多數
上twitter都唔會接觸到
要呢班人醒就係要佢地一齊仆街先會醒
就好似今次香港咁要燒到全世界先會醒

窮山惡水無發展 有傻佬買 多謝都嚟唔切

日本人呀 你地俾人文化侵略緊

交稅交撚死佢地

日本當年都係咁對美國
點會唔識玩

比佢買撚左又好似真係吹佢唔漲咁

水源地附近俾中國人買曬

韓國就狂買對馬

前幾日高官「單一民族論」俾人屌到飛起

逐部侵食人地國家

強制回收非本國人土地

我無補充

佢係殺哂知識階層，係殺哂真正有文化既中國人，留番批紅衛兵，要分清楚

又引戰？無聊

咁話收就收會有乜後果？
真心想知

有人屈埋我係

日本政府唔理既話日本好危險，糧倉+津軽海峽

北海道出產的食物仲食唔食得

痴撚線

偷你既野生產再賣番比你再用個d錢買你d資產

支那狗正一儍鳩, 買晒有撚用, 日本民族性一定會報二戰之仇, 美國光明正大打贏日本, 日本會服到五體投地, 支那係偷雞摸狗所謂叫嬴, 唔係美國投原子彈, 你班戇鳩小粉紅都唔知有冇機會出世

日本一定會再打支那, 到時支那狗手持地契同軍票有咩分別?

唉
其實香港人（定thru hk買）都唔少

全球左膠幾時先醒

咁香港係目前最近支那又未被完全洗腦嘅地方
日日受到支那侵擾最貼身感受佢地嘅禍害
話香港人係依家最清醒嘅一班其實未必有錯

北海道係日本後花園,無污染糧倉,

支那人最種意霸地盤大解放痾屎!

毛澤東係偉人
我希望可以勁過佢29倍

繼中屬坡坡之後有中屬北海道

抵撚死
左膠國

老實講香港咁個個咁關心政治其實係病到痴線
信得過個制度點會個個日日講政治?
係一個民主公平既生活底下, 港豬生活先係真理

針唔到肉唔知痛

其他國家仲咁淡定不過係因為佢地無好似我地咁針到入晒肉je

佢地而家係見到支針, 但同自己講"打支針je, 無事既"

只可以話日本豬自己攞黎
到想反抗果陣又要用下一代既命去還

點解可以咁撚有米

其實巴打你住係日本, 香港有咩事你都可以飛啦

twitter 佢老味啦

支那上撚腦

日本政府先醒 等你地投資去發展一塊荒地 之後政策針對外來投資者就攪掂

後生果d個個掛住抖陰
等睇日本滅國

S

人地真金白銀同你買
呢點係無得賴既

呢樣真

最後啲錢都係落返日本人到
生活上係差啲
但無人投資 北海道呢啲咁既地方邊有經濟生產能力
去過北海道都知 札幌只能算二三線城市
其他地方根本落荒到仆街
只有農畜漁呢啲生態經濟 同埋旅遊業支撐
如果保衛到生態環境 比你買到啲地又如何
唔鍾意咪搬返去本州住仲好
咪當日本政府表面上賣左個北海道比人
唔好講咩有冇考慮想留係北海道既國民感受
本州城市發展個陣都唔會諗啦
東京 大阪 京都每個地方都係咁

班後生除左珍珠奶茶同抖陰仲識d乜

衰極都係自己國土仲要有埋政治考慮

香港啲經濟咪又係咁
唔係中資就外資
本地企業唔係投共都係當自己係奴隸主人
香港沒有一分土地是屬於香港人
成個社會都係服務中國人同外國人

唔想見到依一日

其實諗深一層係中國人ON9 真金白銀買完 人地一個話收番就可以收番 你敢嘈咩 地都燒埋你

變成敵國資產未可以收歸國有囉。

大陸自己個政府都係咁 今日買撚完樓 聽日話層樓違反地契 後日同你拆撚咗佢

其實都幾撚廢，韓國相比下好好多，講緊係國際視野

仲有好多平和ボケ(港豬）

好快會係另一個日落帝國

其實一早係美國契弟

日本人果種暴力潔癖直頭係左膠皇者
完全唔理解/唔接受香港人武力反抗

以前北海道係靠採煤礦
因為咁樣以前先有咁多鐵路
但係而家無煤礦所以先有咁多廢線
因為交通唔方便無人願意發展
所以北海道先會咁窮
夕張雖然盛產密瓜外仲有盛產廢墟

算啦 日本從來都唔係國際視野

日本人係努力做好自己既野, 得到人賞識咁解

美國人先會咩都摻一腳

因為有北韓
日本仔食完原子彈就收曬皮

日本仔繼續玩抖音用支那寶玩大陸game啦遲d俾人吞左都唔知咩事

日本唔係永久地權？
北海道平嘛

當初有骨氣D唔好賣比支那人都唔得咩

咁靚既地方 可惜

但的確如果想分裂日本
最''順理成章''的確係北海道同琉球

呢兩個地方都係幕末甚至明治維新後先開始納入日本國版圖。原本人口仲要並非日本人:琉球係琉球人、北海道係蝦夷人(其實青森一帶已經係蝦夷原住地)

所以北海道係"道"而唔係一般嘅"県"，因為其實係類似一種特別行政區咁來開發

琉球都係好似二戰後先正式建立沖繩県

其實日本新一代剩係識抖音 奶茶都唔怪得佢地
你睇下日本幾多奶共媒體

到出事果陣修例禁monopoly 要求低價收番

全世界既政府都為賺中國錢出賣緊自己人民
只係好多未殺到埋身就置身事外
到有事先黎嘈

照計日本唔會咁順攤
ff:會唔會知係成日地震/唔穩定
陰9D大陸佬

買左都未必俾你起樓
咁大塊地邊個幫你看

唔做大國附傭隨時有啲人屎都無得食
經濟低迷定被改造真係唔係咁易揀
至少呢一刻生存到先
玩生存遊戲就無得揀主人

呢d真係日本仔自己抵撚死 支那人買地都唔係今日既事 有晒澳洲做例子 都未識死去限制支那人

不過唔排除日本政府有心咁做 等日本人由左膠醒覺

其實二戰之後, 多唔多日本人覺得自己係罪人?

日本官僚廢到仆街 仲要貪污都好撚勁

地方大又平 又近俄羅斯

嬲完咪繼續返工囉
同香港人一樣

日本人真係成日用 睇到班jk個個用抖陰都唔知講咩好

點解好似成個世界對中國都咁冇戒心?
係到要到出事先識收手?

大阪人就係西面 都係要賺支那人錢

仲有班日豬

你咁都唔明仲要笑人？琉球一直有人想獨立番 而北海道就俾支那人買晒 日本咪得番本洲

之前大學睇過一本書日本人寫
話佢訪問日本人 覺得自己係受害者好可憐
唔明點解人地要炸鳩佢地

好多日本人被洗腦成和平奴隸 就算係動畫都係要愛與和平 連殺你全家既敵人都可以做朋友 好on9

依家日本新一代個思想係好撚on9

睇下今次抗爭 泡菜比日本人更撐香港人

Twitter ig 潑火

記得好似好多日本人都話香港抗爭太暴力

十年前香港人咪一樣港豬，個個都後知後覺
無資格話人

因為某程度上
日本嘅民主 係從天而降

因為俾左膠洗腦洗左幾十年

係得韓國人呢d近幾十年對抗過極權政府既先會睇清支那 抗拒支那

如果係已經賣撚咗
咁支爆都趕佢唔走

其實美國炸平民真係好仆街 仲要用燒夷彈 日本當年都係打你軍事目標 你就去炸人平民 賤撚到

當地班官都貪唔少

話香港人係暴徒

日本政客八成瀨共,貪污問題嚴重過香港
只係好少浮出水面

發緊夢
打緊世界大戰仲邊會理你平唔平民
日本仔當年都係大殺特殺姦完又姦

香港人當年咪又係咁，人係要奶完野先識驚

日豚

挑日本仔咪又係做過同一樣既野
講賤 日本仔敢認第二無人敢認第一啦
強姦咪強姦 仲要起座野收埋曬啲女做慰安婦
唔夠力就俾刀吉撚死
邊個國家既人可以諗到
你唔撚炸人Hawaii 人地撚會炸你咩 自己攞黎賤

咪撚弱智啦 打仗都係要守條約 唔守就係仆街

當年英國俾德國炸軍事目標炸到仆街 英國都唔可以炸番德國平民 係德國唔小心炸左倫敦 之後英國先可以報復番

政府貪錢。

邊條橋到邊條河

18歲生日快樂 即刻登記做選民只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf

可憐人必有可恨之處
為iPhone賣器官一樣

發展完咪多囉

日本政府見錢開眼，嚴重依靠旅遊業特別係大陸旅客，我住大阪日日見難波超勁多大陸人，根本個經濟狀況就好似完全偏向做旅客生意咁，on99如果無哂支那遊客應該做成嚴重打擊都似btw 佢買咁多都唔會有居留權，但咁有錢都唔難攞居留簽證既

安倍經濟學但日本自身產業發展冇進步過

即係真係買左地？

定鳩up?

Push

支那全世界都買澳洲已經係個好例子 英國都比佢掃撚哂 百年歷史建築保唔住...

支那呢家頂多叫經濟侵略緊日本, 呢D 手段係歐美一樣有

你話日本人仲唔醒覺就係豬, 我同你講唔係因為送中, 香港人仲痴線, 半年前大J仲教緊人上深圳玩, 我係80後, 完全理解唔到下一代D人做乜鳩野係到日日喜茶, 玩大陸野

支那對香港既侵略由97, 03之後越來越嚴重, 去到送中前遠比日本人民面對既嚴重好多, 未一樣大部份人未醒

你知唔知呢家好多加拿大北歐國家小朋友都學普通話, 根本就唔係單單日本人問題, 你個國家安穩自然就會想穩穩定定搵錢啦, 香港之前個10年都一樣啦, 想個世界醒覺就做多D 國際文宣, 話人豬係無用, 大把年輕人半年前都係豬

然後立條人權法充公晒佢

到今時今日都未識醒

地大容易入手
100億買東京都心可能只係一舊地皮仔
但係喺北海道就可能過千畝地
再加上偏鄉地方無人care
喺大城市掃樓掃得多好快就察覺到
呢d地方人口咁稀疏
就算多幾萬個支那人遷入買地真係唔覺

大和暈
暈左咁耐醒未啊
係咪要變中國日本特別行政區先至醒？

我想講你地睇得明日文既人可唔可以開post都用一兩句解釋下，次次一堆日文放上黎就算

點會gg 日本又唔靠人

北海道人口流失全日本最嚴重
早幾年送地都未必有日本人過去住
咁突然間成堆支那人走過去話要買地
班當地人咪當佢地水魚送上門
仲唔賣地甩身
係買得太多買到依家變國防問題

都有啲醒但未.夠

幫手推啦
唔燒到埋身唔識痛㗎 連登人數成廿幾萬去哂邊

Twitter戰線撥火，we connect日豚
防止武漢沙士繼續毒藥全球

未必有用㗎，
大陸人最叻就係用錢賄賂，
又可以俾錢日本人轉名俾佢又得。
總之有錢就得啦。

最近啲架妹係咁用中國牌化妝品

架仔依方面真心好撚廢個國家明明排外但崇洋，對住鬼佬就烚熟狗頭咁面對支那人嘅侵佔又隻眼開隻眼閉，有冇熟日本嘅巴打講我知架仔係咪真係廢撚到咁，上網淨係見到班後生嘅係道玩抖音

我做緊歐洲公司，除左AUS/台灣/香港/US/德 同少部份DK人會講中國信唔過，其他人多數都係講，佢地有錢我地要依靠佢地做生意, 由其是法/意/波，完全係覺得我地反中係多9魚，原因都係「香港點都係中國既」，「港獨係無可能」，「裝修根本唔係抗議既一種方式，只會搞到平民，搞唔到政府」
就算有少數明白，多數都係大愛左膠，打人失民意個種

pusj